健身室奇聞

咁辛苦整兩個2.5kg，點解唔舉啞鈴呢？

方死人哋唔知佢瘦咁

你唔行埋去影?

乜9都放上黎

樓豬做乜縮到咁後

費時打擊佢啦

我做緊機嘛

人地好專業嫁

關你撚事咩 你開始學冇戇鳩過？

舉吓啞鈴咪算囉，勞師動眾搞咁多舉5kg

唔覺得要搞咁多野喎

你咁有心點解唔當時提點一下人? 要係背後批判, 仲要匿係網上

我又冇話唔可以咁做，只不過覺得好無謂啫
況且事主阿媽响度

樓主中學雞咪想笑鳩人囉
事實冇人覺得好笑 人地做乜鳩關你撚事

樓主 影自己舉幾重未

奇你老母咩
落gym 房舉下鐵都要比人影上網
係咪現世失敗，要上網搵下成功感

我係瘦撚，都係單手每邊舉5kg

其實問題唔係在於佢舉唔舉，係佢可以唔洗啊住部機俾人用嘛，啞鈴都有得舉2.5kg啦

人地舉幾重關你q事又唔撚洗你幫佢換餅

單手每邊5kg係到笑人

冇笑過佢

挑你老母個個都有權用部機
我鐘意舉碌bar都得
幾時到你批評人

又唔係阻住你玩 又唔係霸住個位玩電話 咁都比人話

對唔住囉

下下用啞鈴練到哂就唔洗有其他機既出現啦

逐步逐步慢慢嚟啦好嘛

推啞鈴同推bar 受力係唔鳩同嫁
以為重量一樣就乜鳩都一樣咩
冇搞到你就自己做自己啦

多謝你嘅解答

事實係樣樣野都可以逐步逐步黎

樓主你柒到咁都係快啲潛水算啦
柒到冇眼睇

啞鈴難玩過bar 啞鈴會左右郁

係人一開始都會on9過架啦 一入去乜都識咩 樓豬你舉開幾重？

你媽個閪， 條bar 個架有protection 推胸防跌落心口
人地新手 可能想熟習個動作姿勢

啞嚀 有閪保護咩 唔識用力分分鐘 扭到手

仆你個街咁都影人上黎

見到塊濕鳩地板就知係兒童場啦

樓主人如其名

季候鳥又黎定健身室道德標準

舉每邊5kg可以唔洗阻住個健身室呀嘛
返屋企舉米啦

樓豬對手小兒麻痺?
我非洲個遠房表弟 營養不良 無啖好食 13歲已經單手舉5kg

關你撚事？

新手通常唔識控制肌肉用力，
就咁用啞鈴會唔夠穩定好易整親/做錯動作，
有部機固定會減低受傷機會，
有咩好笑？
有錯請指教

傻9樓主我係你就潛

其實樓主有冇推過巴
條巴本身都有三十五磅

人地拎條巴warm up 下都唔比

樓主舉鐵架
舊鐵唔計餅都有重量啦

我初學齋一支bar都太重

越重就越叻咩？
去舉重啊笨

對唔住，係我唔識野柒咗
今次當係比個教訓我，希望咁多位高抬貴手，放過小弟喇
我以後唔會再咁做㗎喇

關你撚事咩on9
我用黎熱身咋

個奇聞原來係你

樓主應該以為好多人會笑 新手都要咁比你影上黎

你地咁搞撚到信心王冇晒信心

睇死樓豬心地都唔好得去邊，同d見人坐關愛坐就唔理三七廿一影相嘅人一撚樣
仲要縮埋一邊咁影

辣殺樓豬

你估個個係力王咩

痴撚線咁都影，落到gym room 更係咩都試下玩 摸一摸熟再睇邊樣岩，而且人地點做係人地既事，佢有無阻到你先

收皮啦你 一開始唔撚得嫁

樓主住奧海城上蓋，有米仔但個人on9

呢部機初學好似幾好,
一定限你直上直落,唔夠力可以隨時卡住。
不過做機初學最好學下基本動作。

奧海城就唔一定有米嘅

史密夫機初學幾好

樓主一定係成日望人舉幾重
再暗中笑9人舉得輕攞優越感個d人黎

樓豬推緊幾多餅呀

關你撚事咩

阻到你做?

仲要係唔啱濫硬舉過重嗰啲

樓主2個月後仲做緊先講野啦

玩電話都唔使放人上黎啦 硬係鐘意匿係個網到

5kg 得 11磅
康文呀伯單手都多過你

中間條bar唔駛計?

有冇睇上面啊 試吓先㗎嘛要 係咪要舉每邊10kg 先唔會比人笑

應該整個minimum 40kg
低過40kg唔比用

其實幾好笑
冇人陣時玩下都ok

唔好意思off topic
純好奇 香港啲健身室通常都係35磅？
喺外國住 見通常都係20kg

45磅
條友打錯

smith machine唔同
碌bar接近無重量

屌
一暑期連登啲小學雞上撚哂水
你咁話人都係想人覺得你好勁讚你好叻叻姐
好啦
以你咁嘅閪腦識用手機偷拍人仲要無仇無怨放人上黎
已經好叻架啦

真

我寧願你主動走過去教人好過

自己有時做 比d uncle提點下不知幾好，大家交流下

史密夫基易舉過bar好多

垃圾樓主
咁都影

smith差唔多成10年無玩過 唔講都唔記得

個個都又輕開始舉起啦有咩好笑
樓主舉5kg笑人舉得輕呢嘢仲好笑

樓主肯道左歉

關你撚事咩柒頭

樓主又有幾把炮 睇過

舉鐵定舉重

喺健身室都要鬥重？

柒左就笠水 含啦

識唔識玩健身？人地熱身充血渣

樓主舉幾重阿

好意思叫信心王

傻鳩樓豬

樓主識閪教人咩，一味要重

睇漏左，原來樓主舉得果5kg係到笑人

屌你老母咩 你最撚識野啦

帝峰撚

鬧還鬧唔好起底得唔得

咁多人屌樓主既痴撚線
咁相中人係廢笑下唔撚比啊？

做太重肌肉會好快大唔靚架
相信佢都係擔心會練到啲肌肉太大

唔畀

得果一張bench d人又唔撚share 仲要一路上住lihkg一路做
你應該係其中一個閪仔

我企响度做㗎

企喺度bench

笑撚死 呢家啲人操大隻左就笑鳩人
我諗你一出世就係咁撚大隻

舉得輕就係廢?
咁全世界都廢過啦
姿勢靚好像你亂尻咁舉啦
你條排骨仔有冇做過gym架

條bar唔係45磅??
我齋舉條bar

絲

世界就係有你而種人 乜鳩都笑一餐懶係幽默
凡事都有開始架啦 邊有人一開始就大隻又大力架
搞撚到世界好多人都唔撚敢嘗試 就係有樓主而種on9

其實我就係嗰個唔敢嘗試嘅人

真係玩開健身既人一定唔會笑人 邊個唔係由輕做起 初學輕反而可以練好個form

樓主個名

你咁樣就真係奇聞喇 人地正正常常做下gym都要比你擺上黎

啞鈴同bar 同重量 舉起上黎都唔一樣啦

樓主真係蠢撚過隻豬

好心初學唔識就唔好亂講啦

gym 唔係用咩都做得家
bar 同啞鈴 同埋機係3種唔同既野
舉幾重都唔係唯一指標
我推胸玩機推到45kg
玩啞鈴最多咪2邊35lbs
玩bar 同多功能機仲低少少

你得閒影尻人不如搵個師父學好邊D 姿勢係操邊舊肌先啦屌

bar 同啞鈴都撈埋一齊講

信心王
改名都柒過人
樓豬應該係大陸仔

一開始玩果時邊個唔係尻下尻下
就係樓豬呢類先搞壞曬gym room 既氣氛

ching bar正常重過dum

樓主影你隻手臂睇下
睇下有幾大隻

垃圾樓主開垃圾po
放上黎刷存在感呀屌你老母?

仲以為樓豬推開兩三餅
點知每邊推5kg都去笑人

樓豬姓林？

好少見有post咁撚一致
證明樓豬有幾撚鳩

咁鍾意笑人 你拎2000切到部機未呀 中學雞

樓主唔知條bar 都有重量？

咩撚嘢事，單邊5,女人都舉到，樓主好意思笑人